交友APP同過100+女仔去街,你問我答

第一次見面行街,食飯,睇戲,唱k,飲酒,遊車河,車震,上屋企,Staycation等等,咩都試過
大家可以Share下第一次見面仲有d咩可以做

你好靚仔

知你靚仔喇屌你老母死全家啦

我騎劫

交友APP同過1000+女仔去街,你問我答

最好條件有幾好？
最差條件有幾差？

留名學嘢

利伸 唔係靚仔, 碌9都冇30cm

多數都係柒

冇圖你話同鄭月蛾去街我都信

Hello 無圖

交友App同過100+男仔去街,你問我答

你唔自貼好難問到你野

最好條件:
學歷: master
身高: 174
收入: 80k+
職業: 醫生,律師
自己買左樓等等
以上既唔係同一個人發生

最差既:
中伏暗瘡肥妹
怨天怨地果類人

中過幾多次伏

最伏既係點

唔係hmd cap圖既仆街

證據？

同咁多個大約有幾多高質靚女

用邊隻APP

沒相話 我會諗個100+女仔係咪有鳩多d sor 唔好怪我 我份人係咁直

我覺得係8:2
伏係2

不過伏既我覺得大家約得出黎,我會發掘下佢有冇其他優點

冇圖等於9up

純粹wfh無聊,傾下計
你好似岩,我真係未開過post

相呢？冇相你老母同過100+男人交配喎

玩咩platform多
分析下各個平台女仔有咩唔同

真係高質又靚女既大概20%

HMD,CMB,TINDER

邊隻APP最正常, 多唔多SALES
其實點解D人會係咁問人拎WHATSAPP?

有相app同冇相app既分別
反而如果冇相app既女仔個人真誠d
當然遇到要講運氣

有冇一刻完全唔想溝女

點解仲未出pool

100個，屌過幾個？國家分佈圖？

我會答TINDER最少正常
我之前都花最少時間玩
一開始就問拎WHATSAPP既一律唔比
真係出黎見左 岩傾大家自然會交換電話

有
就係而家
覺得攰
所以先無聊開POST

咁你都幾得閒

課咗幾錢金同百條女去街

你係咩背景？
收入？身高？

其實最近遇到個自己好鐘意
所以CUT晒所有交友APP
但人地未肯答應一齊
冇交友APP玩,太無聊,所以開POST

100+都冇一個令你想同佢（試吓）發展？

100+ 唔代表100喇
香港,台灣only
我廢

條女識玩

其實拎完WHATSAPP有咩用, 點解咁多人直接問人拎

100+

d人拎錢去雞咪又係洗咁多
大家鐘意既野唔同

u grad
收入高過中位數
173

100+都未溝到女？樓主都幾柒

有無中過天仙局

好多都係SALES掛
自己電話就唔好咁易比人

冇

扑過幾多件？

好撚柒威？，剩係知你好缺存在感

有冇遇到啱傾做到frd既定斷哂聯絡
Hmd 係咪肥婆多

有冇啲正嘅俾你食左

可能喇
但係果100+咪話做過好多唔同野囉

100個有幾多個係大波, C以上

有

都超過70%
因為我有問幾大波 先繼續傾

都有
律師,醫生,會計師各1做左朋友

冇咩特別你話同時有100個sp就話姐

真心
同多D係對方既立場諗諗
係咪好老套?

我會問好多你想唔想做呢樣野/去邊度/幾點前要番屋企等等
仲有,約得人出黎一定應承送人番屋企

貼返十次book房記錄先啦

高峰期有ARD 10

不過巴打有車？

學到野

屌 講咁多咪又係睇樣

三個都有...
Total應該60-70

是

第一餐食飯一定係我埋單

有冇樓不是重點,又唔係去我屋企

話左我唔靚仔 又唔係高

邊個中位數 17K?

又窮又樣衰應該點cow 女

俾人呃左幾錢

吹水大會

揾到自己一個優點
可以係一d專長都得
咁你要個女仔對自己有好感,都要俾個理由佢掛

玩左兩星期
傾到好攰 唔知有咩好傾
有d傾左輪又唔肯出

😟有咩好講啫 又唔係同人妖

有冇約嗰d女有男朋友/結咗婚?

約出嚟點傾到上房

對話圖都無 純9up

我食撚左cmb 100條女 你問我答

咁巴打你用咩專長黎食女

我交友app約過伯母

利申唔係靚仔

勁
玩左一年都係食得3件
傾都悶唔想再傾

傾左輪唔出有冇繼續傾?
有d女睇誠意
不過我覺得best timing係一個月內要約到
大家都會有新鮮感退卻

有..
有一個人妻167/53
個樣靚到仆街
不過其他做齊但冇搞野

醫生律師樣？

HMD d女真係太多選擇 多數傾咩多

點解覺得人地係player?
鐘意佢咪繼續努力

點樣傾到出報黎？
大約傾啲咩？
擺咩相易啲match?

冇搞既原因係?

其實我都有約過 100條女

玩到開始唔知邊個打邊個

記錯 佢地d野 好老尷

就無玩

Hello moto

好多時係出黎前已經有傾緊有色話題

空白ac

巴打 係咪享受追人的過程，得到手反而有種失落感

伯母冇玩交友app噃

係咪問人扑野ok個啲
之前玩tinder 成日收到

扑左未

一Q要幾錢

律師有E,160
醫生就A
不過係鐘意佢地既學識同智慧

宜家個女仔有乜好令到你想停app

假到揀留言黎答 到底怕咩人知

無 本身傾到厭厭地先想約
好多都一星期多d就開始厭
我同對方都係
巴打係咪有show肌肉？
你約d女好似全部都食得既

咁要睇你想形造自己係一個咩型像
例如D女鐘意乖仔既,你咪拎晒自己D乖野/點對EX好果D黎講
最緊要俾幅PICTURE佢

我鐘意冇相APP多

五十路？

因為佢話搞埋就真係背叛老公
佢句說話既潛台詞+佢果日既行為係佢只想揾番D 拍拖感覺
咁我咪收疆

醫生玩交友app

終於有人明白我
我就係會記錯講既野
有D野同過A,B,C講,原來冇同D講
勁老尷

律師醫生好唔好屌

TRUE既
得到手反而冇左個目標

開班教學啦

唔洗咁直接嘛?
言語間都可以有d foreplay既

真 垃圾
利申 手仔都未拖過

純粹抱住食女心態定真係想搵女朋友？

巴打有冇話推介邊隻交友app比想正經識人既巴絲玩

樣貌身材氣質中晒我鐘意既type
sex life又夾
同埋有共同嗜好同好多話題

唔應該等到傾到厭厭地先約
冇肌肉
少肥仔黎
係 約得出黎好多時都有身體接觸

27

其實咩人都會玩
醫生咁忙 反而唔多時間識人

下 但你講個兩個都要相 姐係點
仲有兩個問題唔答既

咪又係正常人
不過好似吹功叻d,唔知係咪個人本身叻

冇特別去諗
因為相處交談過程中 你會feel到自己/對方想行邊個方向

費事俾人話賣廣告
我玩果幾個 大家都有玩開

但點解咁多次都冇揾到想要安定既人？
係你自己唔想 抑或其實真係唔容易搵到大家都想穩定發展嘅人？

巴打通常點樣開場

我覺得係唔容易
人岩你 你岩人 邊有咁易

二十頭
冇 唔鐘意學生妹
最多試過大學生

同問 同埋一開始大家三唔識七 應該傾咩話題？

樓主係咪講緊歲數100+
嗰個婆婆咁老 仲識玩交友軟件 果然寶刀未老

如果有相app 咪睇下佢去過邊 着咩衫 鐘意d咩
通常佢去過外國邊度邊度/香港某餐廳好靚既
咪confirm下佢係咪果個地方

跟住講下自己對果個地方感覺/認識

巴打你好風趣 應該溝唔少女

呢個問題都係我腦海中一段時間
我自己都算同得幾多apps/或者現實世界識嘅人dating
但好多時候都真係只係dating 梗係發展唔到去relationship

整係去到“鍾意“依個step

有時候諗男仔都真係通常唔鍾意比commitment

Cap個total matches 黎睇下先啦

樓主同路
我都係約過100+ 食過60幾
大概玩左5年

點解可以咁叻嘅？？？使唔使比個like?

邊有咁易愛一個人
如果"鐘意"既男仔俾commitment你咪去馬
不過速食文化下,少左好多男仔肯真心俾commitment

講埋d阿媽係女人既野當做心得
證據又冇

食過幾多

我同意你講嘅嘢
但係有時候我覺得Date左幾個月，真係唔多唔少都有感情放咗落去(即使可能開頭我都只係諗住sp/fwb)

你身材點？

FF post確認

男女都係啦
識人咁易
有條件自然多人溝
日日換畫好新鮮
無commitment好正常
真係想發展我覺得交友app真係講彩數

明哂，個post可以完

條撚一定好污糟 唔知有冇惹啲咩真菌病毒返黎

過來人分享，你會越來越覺得無意義，跟住好耐好耐當你搵到自己好鍾意好夾 看似完美無瑕嗰個嘅時侯，你會發現 你啲愛已經分到好似紙咁薄。你唔會再信有真愛、緣份。跟住你會坐低 休息 慢慢拾回自己當年 亂撥嘅愛情

巴打仲係single嗎

少肥

不過鐘意運動

點轉入有色話題度？

屌，咪又係睇樣

我三個月零match呀

巴打其實係咪有個忘不了的前度，所以一直交友app溝女，麻醉自己，因為我曾經試過係咁。

係
但唔玩交友app
剩低既彩數都冇

極危險...

好波

問到身高體重 咪話果款身高體重都幾好攬噃
睇吓對方咩反應

玩冇相app
夠膽就blind date

係 單身溝女輕啲

靚仔

巴打玩hmd 用咩標題
定係主動match人地多？
我自己就玩開tinder
但match成日唔知講乜好 問番咩工又好似咁快查人家宅咁

咁又冇
我個人以前好貪玩掛

連登仔開場白 同女傾計個篇文 有冇消 有？

低你溝到女

on9

中途有無玩到攰既感覺？

唔該巴打 前排散左 但本身圈子細 所以想試下玩交友app識人 但太耐冇識過新人 有啲淆

100+都未遇到個岩
身邊幾個朋友都有玩,通常約去都係有好感,之後就拍拖
樓主純搵食,識一兩日就約出街?

年紀 身高 一定寫
主動match人地多

Match完傾閒計先
但唔好問做緊咩果d lor

聽到都覺得攰

咪係
不停loop識人然後無個啱

想知hmd set 咩title 多啲人會理你

咁點解你覺得人地player?

有
幾個月就攰一次

唔想胡亂拍拖

佩服你攰完仲可以玩返
我都傾到攰
加上肺炎都唔會想出街

個人怕悶 冇辦法

頭兩句你會講咩

中愛滋未

如果係hmd
咪睇佢topic打咩就講咩

例如：佢話揾holidate
問下佢最期待既holidate 係點

你咁樣佢只會覺得你隨便，何況佢俾你嘅感覺仲要係player，知咩事啦

你覺得女仔吸引嘅特質係咩？唔吸引嘅又係咩？

唔怕既
我呢個好幾個月前既事
果時同人妻傾
真係覺得好岩傾 所以咁岩留起左啲對話

吸引：真誠 講到做到
唔吸引：樣貌 身型 揾唔夠多錢

樓主cap圖睇吓有幾多matches先啦

巴打要點同醫生溝通

可唔可以講多少少 點食到個醫生?

佢地好忙 好難傾

有無拍散拖定真係純搵食

問左佢更表先

咁你咪知佢黎講果個星期有邊d時間得閒
淨係果d時間先揾佢講2句 要有耐性

醫生通常鐘意男仔有主見
咁你咪表達呢樣佢知

拎到佢電話後
我試過之後買埋糖水 趁佢放break
潛入佢醫院休息室同佢食糖水
（當然通宵更先易做到）

認真既
約食飯 認真同佢傾傾
你唔係玩玩下
佢果晚想掂你 點都唔好比

如果之後唔揾你就算數
係真player

而家冇玩交友app
認真追緊一個自己好鐘意既女仔

表達到你係生活但唔係生存既相
人地有野可以問你果類

如果D女hea覆
你會再傾落去再搵topic入 定係直接下個

好難喎可以傾到人地唔抗拒見你
食糖水之前有無約過出黎

Good for you

唔係cap左咩，超過1000?

約100個我覺得唔難
Practice makes perfect
再用心機啲玩到個個開file mark講過啲咩性格喜好之類都得

但我反而十分佩服點解你可以咁多時間
因為由match去 對話 到要約出黎
其實花好多時間
好多又係夜鬼3-4點先訓
你係唔洗番工定番工可以喪玩電話

唔係樓主黎
樓主選擇性回覆都知咩事

Btw你覺得唔係拍拖嘅
純date/sp
d女係咪反而無咁care背景同錢
啱傾玩得埋就得

油頭毒絲

師兄食開屎麼？

呃你有寶咩
交友交友 你想交人地都想交架啫
唔好自己約唔到就覺得人地約唔到先得架

唔係我黎

真
傾到有興趣約出黎要時間
到發展到然後對方對你無興趣
真係攰

例如？ 有鳩算唔算優點

有
約見面前 佢話好驚
我話咁傾下電話先
連續傾左三晚（好彩撞岩佢放假）

扑左就係咁先啦

可以傾3 晚咁多
邊有咁多話題

係超撚攰
仲要記住喜好性格 名
住邊乜乜物物
啲人通常晚9-晚4
你又要唔撚訓去傾攰撚死

都係交友app...

姐係你接受到冇相，但身高體重就一定要問？
如果肥係咪就唔會見

宜家就算match到都唔想傾
肺炎攪到街都唔想出
仲講咩約出黎

都係傾完第一晚
再諗第二晚傾d咩
咁對方有回應架嘛

Cmb多唔多sales?

fact check都有問題?
樓主講到咁把炮高峰期同時有10個sp
想求證拜師都唔得

例如呢
醫生世界同你好唔同
點樣可以諗到咁多話題

100+個都食過？

係
我覺得係你俾到重視/尊重對方感覺佢
跟住出黎就帶下佢去靚既地方
玩下mini games
一副啤牌 一個骰盅都好幫到手

用咗幾多錢？

你搵返想拍拖嗰d啦
唔想比commitment嗰d好多都係個人原因唔會咁易比你chur到肯拍長拖
利申:男人角度

係
太肥就唔會見

冇相見我試過5次
得一次中伏

呢個咩app黎
個人妻秒回咁 好鐘意呢啲人有時等人覆幾冇癮

我就未遇過

你可以試問下d女仔
可能佢地覺得你幾搞笑

最近遇到幾個 都唔係想拍拖既
個個都係就咁Date
一係就話未ready
一個就話因為要Long d 唔太實際

仲唔夠吖，你值得我翻啅咩！！////////////

識左人地一個月都冇就咁快扑得

咁可能係嘅
唔知你實際情況
不過只係想講有d真係唔想拍長拖
自己驚又好 唔想累人又好 未玩夠又好
就咁date識朋友咁反而仲舒服

無圖你話同習維尼出過100+次街都得㗎啦

去開邊間時鐘/酒店

樓主有冇肌肉

唔洗咁灰住
本身見過未？

但你約左好多個出去
唔係有意發展先約?

多唔多matches fact check到d咩？
Sp都係要keep翻黎
人地覺得同你相處有趣 悶咪會得閒約囉
我就覺得玩得黎 有品最重要

我明啊 咁對方唔想開始都一定係有好多唔同原因
但我只係有啲sad 機會係多 都算識到多男仔
但大部分都係唔夾 我覺得夾個一兩個 佢地又去唔到想進入關係既地步

咁佢都會讀過Uni
去過唔同地方
有小學 中學既趣事

佢亦都會講啲佢既世界既野
唔明既咪記住佢 請㪍下
以後遇到下一個醫生都會用得着

同埋我有屋企人做醫生
所以會答到兩咀

60-70

唔洗可能，啲女同我一齊，好開心
100個，你屌過幾多個？

hmd
就係鐘意佢match到就即刻開始傾計

咁有啲難
佢係食家/你中唔到佢長久既類型

勸你放棄

唔去時鐘
一定要去有海景既

咁你又咁啱遇到對方肯同你傾
我成日遇啲女都係傾傾吓潛水

點分到食唔食得
傾鍾意乜野sex post,做愛最差既體驗個d，定係叫佢今日不如book埋房玩咁？

冇
肥仔黎

如果好輕易咁就俾你食到，係咪就會覺得cheap唔會向男女朋友發展？

岩傾咪出
好多時出左先知下一步發展係咩架嘛
有時會中獎

明明冇諗過搞野 變左搞野

所以有一定彩數既
正間d 好運自然有

除非佢開sex post話題 我好少主動講呢樣
我最多問你最鐘意男仔對你做d咩 俾埋example佢揀
渣波/吹耳仔/錫頸
等佢有個picture 可能佢果下係諗同你做會係點

咁你咪贏左

比較細機會

要睇下對方出發點 點解肯同我搞野

如果係因為好鐘意我既 咁會重新考慮

當然要睇埋其他我對女朋友既要求去衡量

點進一步
好易同女仔傾到計變到朋友 但好難再深

呢屆係第幾屆吹水大會

芝士腸都食咁多女?

適當時flirt下佢
俾d picture係only你同佢

芝士腸係supermarket都好好賣

老實hmd 識人一d都唔難，問題係你識既人維唔維持到，一日要用幾多時間去傾

唔好期望佢問翻你先
如果去到呢個地步
我寧願你用一個全新既approach同佢傾偈

試下講下d 9野
etc問佢：你知唔知我1年淨係可以得4天會鐘意你

還掂都冇野輸

樓主應該超多時間唔洗點做仲有啲錢既人黎

同時都係一個冇乜大志既人
唔係有錢 不過唔洗煩養家

第一句會講咩

未讀未回如果過左幾日我會揾
You have nothing to lose~巴打

今日先8號
過多幾日先喇

如果冇cut堂食
我會問佢呢幾日係咪好忙 不如帶佢食好西慰勞下佢
自己search定好味佢又鐘意既cuisine

如果而家咁
買糖水等佢收工一齊食？

佩服樓主咁有毅力玩咁耐小弟都玩左好耐玩到有d麻木

點樣關心人地，但又唔會俾人地覺得chur？

不是
我普通人

自信d
佢地有權揀條件差唔多
但最緊要你揾到自己嘅優點放大去attract佢

係LIHKG 識咪得

PIN 起E個MESSAGE 啦

記住佢講過既野

例如：佢lunchtime 鐘意食譚仔既
咪問佢今日有冇偷偷地食譚仔 有冇偷偷地加辣etc

佢鐘意netflix咪問佢
有冇追到三更半夜唔訓/睇到咩進度

獨立又叻既女仔好難遇到
我都覺得好正
巴打好好把握！

有無米八

冇
173 only

你睇下樓主個談吐同內容, 已經唔關身高啦

其實對答相處都幾重要

20+都好勁
有咩心得分享下

後者
初戀我唔係太刻骨銘心

巴打覺得噴古龍水有冇用？
同埋巴打見女仔個陣點打扮？

我見樓主打d野嘅感覺都幾真誠
可能就係呢個原因d女會同你出去

想問樓主幾歲同玩左幾耐
有冇女仔好鐘意你而你拒絕左
有冇遇過d性格上好唔正常嘅人

如果個女仔經驗人數同你一樣多 你有咩睇法
會唔會扣分？

只可以2揀1既 我就會揀刻骨銘心

有用
我自己會噴少少
但唔好太濃既味

冇特別架
如果比較重視同出街食好西既
就會恤衫 長褲

如果普通遊下車河就t恤短褲

我諗部分原因係
因為有唔至一個女仔同我講過

我29
玩左幾年
遇過d咩都彈既人 我好怕

經驗同我一樣多 冇問題
如果我真心鐘意佢 會鐘意佢過去
因為佢既過去先造成而家既佢

非常認同多謝分享

睇你分享學得仲多

絲打真實感受

我認同唔好浪費大家時間

唔係個個女仔都鐘意拍拖/婚前性行為

會唔會同d女講政治野？

完左一個conversations之後(我/佢藍tick對方)，隔幾奈先再搵番對方？同埋點樣開頭？

點做到，可唔可以詳細教下，大師。

你本人樣點？身高？肥定瘦定中等？

講政治野無問題喎
談吐間就知佢著緊程度

想再傾嘅咪關心下佢今日做過咩嗰啲

唔會 太易引起爭論

隔幾日
通常我有佢ig就易d入話題 睇佢做過啲咩去開topic

如果冇佢ig 就自己腥幅好食野既相（零食都得）
話自己食緊好西

果d低質到不得了

絲打都係玩家

傾一個月差唔多 係神係鬼都應該照到

抽水就係男人都想
睇下點樣抽得舒服
唔可以夾硬黎/一黎咩都未傾既就狂抽

樣普通 身高173
少肥 但鐘意做運動

咁有冇約到？做過咩

一入戲院就喺度挨落黎再揸波
痴撚線
有陣時真係以為自己俾個啲乜嘢性幻想佢

前文有提到
約到

去左睇日落 飲酒 同埋晚飯去左掃街
除左搞野之外 咩都做晒

佢係我一個好深刻既回憶

咁激
突然覺得自己好有教養

咁變態
邊有男挨女架
梗係等個女挨男喇

渣波等晏啲大家都有feel先算

交友app約十個有一半以上都係咁
好撚癲

加油
我之後過外國都唔知點識鬼妹好

之前識左個好黃嘅女仔，跟住有排太忙唔記得搵番佢
之後睇到篇新聞先醒番起佢，然後sd左個聯署叫佢幫手簽，點知就俾人block左

係條件正常晚前題下，其實係咪肯主動就贏曬？

咁我慶幸我係剩低果一半

其實想搞野直接開口講咪仲快

有啲男好似覺得個女仔應約=得米

肯主動 肯俾d心機記住個女仔講過既野
我覺得贏面會大左

係㗎 重要唔洗淨揸/摸
重有得插

初戀

都要出黎睇反應架嘛
應約=入左門檻啫

呢個真
一次過記幾個date d野
撈亂左好易出事

樓豬咪又係咁
唔好話人啦 交友app嚟

是但求其愛

樓主
I can feel your pain

點解會覺得佢player先？

有feel咪去馬

巴打似乎有段好sad既初戀...
可以share下 舒服啲

我成日都中呢個伏即刻揾位兜

成日記錯對方有冇兄弟姊妹

咁深層次嘅pain都俾你發現到

我會寫低係佢哋個名到

女仔嘅黃 / 傾政治，真係唔係黃
不過巴打你又衰嘅，咁耐冇傾一黎叫人簽聯署

張個句打星星啦

話左你係女player

隔咁耐係人都覺得你對佢無興趣

即係呢幾年嚟識咗超過100條女都冇拍過拖？

Text傾唔怕
有時audio/傾電話先難記
不過記得對方講過既野好impressive

呢啲大伏黎
錯左就會話你肯定唔知邊個女仔有幾多個兄弟姊妹喇

我通常都話家姐
可以兜話我成日以為你同我一樣有家姐

Tree diagram

會加分

恭喜巴打
希望我可以同你一樣有幸
追到我而家好鐘意果個女仔

記錯有呀哥家姐=你咁sweet 似多人錫
記錯有細佬妹=你咁warm 好識照顧人感受
記錯獨生=你好獨立 感覺好成熟唔幼稚
其實岩傾 點兜都冇所謂

咁可能啱我
我都未ready拍
不過首先要識到先
亞洲男仔佢地少d興趣
你係外國邊到

once you have been a player, you never go back

不過遇到個best man
你都會為佢修心養性到既

樓主咁鐘意依家呢個女仔
想知佢係喺你咁耐遇到嘅人入面，整體黎講最好條件呀，定係唔係最好條件但最合適？

話你知 一d都唔好受架

係度揾食

唔抽好過抽

你幾歲？

高質回覆

查過HIV?

唔會啦

托賴 冇事

慢慢玩下先 大把青春

消耗下青春

好彩冇約過20歲既女仔睇戲
唔係真係驚相認

無咁易相認到啦

歐洲有d地方其實d人都可以普遍幾保守下
d人一講鬼佬鬼妹就以為係美國嗰種個種hook up culture咁
我去uk
希望有我嗰邊落過pub嘅frd教路

I mean 成個地方普遍個social norm
美國真係再open同casual d
不過可能你玩個app嘅user本身都有一定唔同掛
我知pub無乜野
不過嗰陣識過左去嘅朋友成日同鬼妹去pub
應該有d經驗姐

咁都係睇樣，下下咁flirt唔悶？

你就好

悶先玩app遮

大神，求指教，App到交換左電話，Wtsapp 左傾左成日，無咩事正正常常，臨訓前覆完，突然第二日全日冇覆過…是咪可以Move on 放棄

傾嘅過程隔好耐先覆一次？

傾左全日d咩？
第二日你有冇主動揾人？
講左d咩？

其實唔係個個女仔都有每日覆人既習慣
尤其係一開始既階段

睇佢幾時問你拎whatsapp
好開頭我就唔信

我反而會問拎ig/tg先

唔好女仔話咩 你就即刻應承

多數結果都係咁，唔係樓主呢啲唔係玩開好既好難有進一步

樓主一樣遇過呢啲情況
要好俾耐性

興趣，工作，玩App原因咁
夜晚十二點左右覆完佢，之後成日都冇read到冇藍tick又冇覆

100+wor，玩左幾耐先做到？我玩左半年都係約左幾個，已經無咩心機成日開話題了

好俾耐性是咪=搵過下一個

女學霸你樣樣都拎A
會唔會連cup都拎A架？

遇到美容雞點處理？

你用咩topic 做名? 等我march 下你

唯一一科差就係cup
我拎D炸

揾下一個同keep住呢個係無衝突
唔好犯真命天女症

可能未得閒覆你啫
咁佢有咩興趣架？
做下d佢感興趣既野 然後腥圖俾佢

Match

不是
同一個
如果你覺得佢高質

高質女仔佢個個都覆 你都唔稀罕喇
諗下點脫穎而出

可能我地match過呢

直接不理
講多句都費事
一講教學 美容 等等

唔怪之得成日係戲院俾人渣波
個Cup出左問題

咁應該等佢覆？又唔想chur人咁

有限度地chur
人地唔應
我最多發3個msg

比d tips 啦

做 sales 就好心專業少少啦，問完又問，當我白痴仔呀？

唯有收好埋對導彈先好出去喔

做咩要match我
有緣自會相遇

年輕女player都有

呢啲直接ignore la

圖呢

我諗玩得耐，應該有唔少人match過唔止一次
只係時間唔夾，對話接入點唔岩甩左
跟住下次又match番

係
都間唔時會有重覆
換個topic又係一條好漢

人地問佢個樣 樓主就答人個波同身高
即係樓主一係係盲 一係樣＝波同腳

真係好得閒，約100個都要成100日

收埋咗啦

不過你咁矮 應該唔會match 中你

約之前都要傾20日
應該夠讀個master

有冇試過拍緊拖個陣玩app/keep sp

沉船

樣冇乜好提嘛 正常樣
果個回覆我想講大波細波都唔緊要
最重要係叻既女仔好吸引

咁你又肯唔屌

但有啲好野唔係話你想收就收得埋

睇黎係高c噃

冇計 高度係局限
有啲女仔我係吸引唔到
雖然我好鐘意高既女仔

無謂迫人喇 唔通老強人咩

呢樣我又冇
拍拖就好專心拍拖
玩我就好專心玩

點開場
Profile寫住make me laugh嗰d

點keep conversation
好唔responsive, 一問一答嗰d

問下點樣佢會laugh
做d開心野？聽到爛gag? 打麻將贏錢？見到鐘意既男仔？
事但一樣你都可以follow個話題喇

Sale乜

呢啲口吻，唔係 sales 係咩，遇過太多啦

點突圍而出

釣下佢

Send d鳩meme比佢

釣嚟都嘥時間
一貫美容雞嘅口吻，一嚟就問你讀書做嘢同埋攞電話

我都遇過類似
無啦啦r人做fd
又成個鬼ac咁

耐性
投其所好
煲經痛茶
又學整野食俾佢食

不過佢係果種需要時間觀察既女仔
所以繼續努力中

仲要個 account 得 7 個朋友，鬼到冇得再鬼啦。
仲要 share 周梓樂啲新聞喺度扮黃揾食，美容院都就嚟停業啦

條女衰咩現實？
拜金？太計較？

咁佢要求高啫
佢想同你認真 先鞭策你

當然你頂唔順梗係唔好理9佢

LM

我就係冇初戀
但我第一次中意人都係玩交友APP

佢係點架？
點解最後冇左既⋯？

笑左,玩得多APP, 個人都識講野D

係咪IT人

唔係 business 人

巴打分享下用開邊隻古龍水？

溝溝下(三個月) , 佢同人拍拖
第一次明白付出同收穫唔係相等
個下好深刻,讀書都冇心情,咩都唔想做

但其後,我都明白果時係我LV 太低,好多野都唔識
所以一路得KEEP 住玩APPS, 去到而家反而都冇所謂,
同女出街,

Bvlgari 既ocean系列

咁你已經升左一個新既level

同D女出街, 聽完就冇記過
中意溝人 多過 真係得到

唔知好事定壞事,APP照玩,但好難去中意人

雖然樓主好刻意標榜自己既交友技巧同埋自己既平庸，不過如果食6，70條女而只係揀海景既酒店咁應該淨係房錢都6位數字
我相信你約會果時架車都價值不菲，食女Ratio出奇地高應該有住一部分既關係

玩左一排都約過10個左右女仔，玩得多其實對愛情會睇淡好多，因為太多人好容易就放縱自己(或者遇到樓主依D自身條件太好而情不自禁被放縱)，而亦都好易會察覺到，我試過傾過幾個女仔講起D情史，佢地會好輕描淡寫話玩岩岩玩app果時拍左次拖好快就散，其實都幾明顯佢地果時只係sp。

依加覺得有其他更加有意義既野去做，如果唔係長遠發展既話食完咪又係咁，有時間去創業，投資，總好過晒時間同生命既過客send message

可能遲下寂寞先再dl返黎玩

姐係除左扑野外乜都做過晒？

佢做咗啲乜嘢 點解令你好深刻回憶嘅？

我真係好靚仔！！！

咁一開始就拎ig會唔會俾

唔係次次都爆房架嘛 有好多時車震
同埋我揀親開房既budget都係$500內

架車就廿幾萬 不過都係分期供啫

我就係覺得人生唔應該淨係識女仔
真係好浪費時間

寂寞玩時都要控制自己～共勉之

係啊 打車輪 同渣波
佢真係得b 不過對波好軟熟
手感10/10

由果日認識 連續app msg秒回左3日（由朝傾到晚）
好岩傾 傾到第三晚仲有玩左陣sex text

出黎果日黃昏係blind date
我超緊張 因為佢一路強調自己唔靚
點知上車果下 靚到dom一聲
真係咁高咁瘦

我未試過對女仔講野會口疾 同埋係屯門瘋狂兜錯路
然後飲酒玩game 大家都好投入咁囉

有左基礎信任先
可能要傾幾日

你feel到對方開始當你朋友先問

佢有冇flirt下你先

我指個女仔點突圍而出令你認真想追

中年男人喺呢D app冇女會搵...
又唔係有錢
又唔係後生
又唔係高

樓主幾有原則

樣靚 身材正 份工唔錯
知道佢唔係亂咁識人
好多仔溝 但會識reject同保持距離（初初都同我保持好遠距離）
傾計好舒服 會聽你講 又會講自己野
有共同興趣
大家鐘意既野差唔多
好多方面好夾咁
覺得做老婆會好好 所以就認真追了

唔鐘意強迫人嘛
玩交友app都要玩得有品

唔怪得樓主咁成功啦...講野好叻下

樓主 如果遇到d女好冷淡你會點

好輕易食到
就會無咁在乎
反而女人開始在乎
選擇權變咗係男人身上

但身體接觸多, 妳又會覺得佢係厹公

佢好仔黎...正人君子

要理解下點解佢冷淡

佢本身對人係咁？
慢熱？
定真係對我冇興趣？

盡量唔好俾壓力佢
然後再揾機會撩佢講佢有興趣嘅野

3個可能

一係好仔黎
一係佢性無能
一係你引起唔到佢性慾

應該本身係咁
同埋有車同冇車差好遠

我估你都係悶撚
日日望住電話 等佢覆

過幾日 約佢去市集 如果市集仲開

回唔回你 佢都唔care
唯有見面 先可以撻着
不過個人認為 佢答應的機會較細

你要勾起佢好奇心 再約好啲

就算無搞佢已經係背叛佢老公

知人有老公照上，比你追到佢就仆街啦

同你一樣諗法，原來咁多女玩到咁隨便，同佢地認真好似曬鬼氣

都玩咗幾個月，見過50+個女仔。想聽女Player分享，其實而家係咪搵食真係好閒，無乜所謂，過幾日就唔記得?

AA制定你請？

有車係有d優勢
有自己私人空間 同埋唔受時間限制
鐘意帶佢去邊都得

第一餐一定我請

樓主有無食過50+嘅女人

你睇翻個對話內容
一開始佢狂chur我出黎lunch
我reject 佢
可能佢覺得有挑戰掛

咁我見佢chur翻我三日 所以我應承見佢
出到黎 大家岩feel
佢話早5年大家相識 佢就會俾我溝到

從來我都唔係aim想上佢

佢咁都冇反應？

清蒸乳頭

講一堆野講到責任唔係你到，全部錯都係人妻錯

咪就係
正一臭雞

[member]輕鬆既對話掛
佢都有朋友 會約朋友上佢屋企飲嘢
但係佢真係好獨立
約到見面再算[
唔該哂巴打/member]

總共洗咗幾多錢？

巴打可唔可以教多少少推拉法？

你可以參考翻對話圖

心態：
當對方普通人 唔好咁易應承對方要求 （保持地位對等）
言語間透露下自己都好有市場 （激起佢既勝負慾）

感覺：
俾佢覺得佢係你心目中唔係唯一，但佢又好脫穎而出（滿足虛榮心）

形象塑造：
包裝成自己好多興趣/咩都識/專一/暖男等等

諗辦法俾佢都付出下
例如：揾d借口屈佢請食飯/糖水 （你出雞，點都要佢出枝豉油）

時快時慢
有時來回50句？
有時可能要好幾日

睇對手

搭膊頭 就借啲意攬埋架噃

巴打態度觀念正確
加埋好口才有車玩得夠君子，真係無得輸

好奇一問，渣緊咩車？

果d吸引唔到你
Friendzone左

大家對大家無興

渣緊電動車
玩得君子我認 因為呢樣先可以長玩長有
你對女仔好先 通常都有意想不到嘅回報

有興你早就食咗人喇

大家都單身嘅話

我就唔信有男仔會對D cup 冇興喇
主動權係你手

釣下放下真係好有引

係 我承認最後有少少沉左

咁細條？
好鐘意食腸仔btw?

好慘 重笑我
可唔可以唔係幼短腸

咁你亂點腸仔食
冇人幫到你架噃

唔係司華力腸都起碼要廚師腸喇

唔識睇啊

你去戲院揸下咪知

係冇樣睇的just trial and error

應該冇咁易
期望情人節喇

多謝巴打先 賜酒

逼人試嘅

想食好嘢就要樣樣試下

樓主平時好得閒?咁多時間玩交友apps

lm

垃圾先得一百+

有冇咩成功要訣？除咗本身條件好外

所以搵夠一萬個先夠？
邊有咁多時間同氣力/心機去同咁多人交往
冇可能搵到完全
寧願搵個唔錯嘅磨合下好似仲實際

想知點樣約食飯 先至唔會突兀

揾我 我做第一個拒絕你既人

加油，有情人記得再開post
我依啲預左拍唔返拖

都唔係架
平均一日一個鐘算唔算多

係啊 所以揾到個85分
我都唔希望放棄呢個85分再去撞不設實際既90分 100分

我俾人拒絕過好多次喇⋯

我會打探對方鐘意食咩菜
跟住有d女仔fd ig會成日周圍食野打卡
記低佢 OpenRice/Google一下
咁就send去問對方有冇興趣一齊試果間餐廳/酒吧

我會努力架喇
真係一齊到點都開post同大家講

所以一百個入面都冇個85分？

有啊 終於遇到
我覺得佢有99分tim

恭喜你

會唔會送啲名牌禮物？

靚唔靚d口氣好自視過高咁

依個真，之前試過一拖二果時成撚日記錯野
例如有一個好鍾意換完床單要燙，我記錯左第二個，柒到哭

未試過

好靚
未見過咁靚既女仔

請下食飯就可以扑？啲女咁隨便？

咩年代 玩得app約出黎都知做咩

如果人哋想識男朋友呢

其實有時飯都唔洗請
就算佢揾男朋友
出到黎都係睇feel 睇相處

唔係人地話咩就係果樣架嘛

一日先傾一個鐘 仲要分比咁多人 咁都溝到 樓主實好靚仔

唔靚仔 認真
有時唔Chur個女仔仲好喇

女人都有生理需要
不過引發牲欲機制比男人複雜

所以男人呢方面係好蝕底

如果冇左收入過中位數，你覺得你仲可唔可以食到咁多？

可以
5年前揾$13k 咪一樣咁食

咁你既吸引點係咩？

其實女仔chur起上黎chur過男仔
好鐘意果d放入去 愈插愈熱果種
里面好似就黎着火

尊重女性諗法
係佢地角度諗多啲
真誠

可唔可以講下樓主你幾大？

29

20頭有咁好eq，我都係30後先知道問題

都係睇點包裝自己
唔係個個女仔都淨係欣賞錢既

我d fd成日笑9我
如果我去揾生意呃女人錢既 我應該發左達

錢只係一部分既價值
但香港人太速食，先容易忽略其他價值

有幾多人真正明白高登篇毒撚潮文，其實好哲理

App識親啲女都話搵認真, 有時擔心食咗之後人地會想認真, 但我其實只係想食女
我唔想好似呃咗人感情咁, 樓主食女之前有無比signal人係純粹搵食,唔想拍拖?

直接講唔想拍拖唔好玩人感情

有啊
佢地都知我係唔想拍拖架

我唔做呃人感情既野
寧願少一個fwb

講左9萬幾次 我唔係靚仔
追完post先屌

有無dirty talk過
無都咁真係仆街嚟

無

所以樓主approach係講咗唔想拍拖先，之後得閒講下咸濕野，岀到黎就營造下氣氛咁樣？

巴打好波 一次傾4-5個已經開始唔記得 搞錯有件事好尷 同好攰 玩到好似迫自己覆咁 又要用腦

但係巴打應該好快拍到拖 我之玩都係三個月內就拍返 玩咁耐返耐少

有冇試過約左出嚟 結果係自己fd

不知不覺誘惑人

玩到好攰啦屌
想正正經經搵個女仔拍拖
但match親都冇約過出街

係啦，樓主換相係主動問定等人問？睇完唔啱/出黎中伏又點處理呢？

係有位就講左鹹濕野先
條女都會feel到你唔係認真

係啊 其實好浪費時間
所以玩交友app前問清楚自己想要咩

托賴 未有

一時時
有啲我好想約既 就會主動問
但唔係傾左一日半日就換

睇完唔啱就慢慢fade out
出黎中伏就好快食個飯走

樓主有無咩溝女心得可以教下

成個post都係心得噃 巴打
追追post

App玩左幾年, 同樓主一樣100＋
而家會treasure relationship 多過新鮮感

岩啊
我們都過了喜歡fuck around既年代

屌你老母好意思講出黎
低你食100件豬扒

agree

想問你幾歲？
玩左幾多年？
初初要揣摩到個玩法？
多唔多同其他朋友交流點玩？

*初初點揣摩到個玩法？

29
5年
其實見得多唔同女仔, 多d留意佢地講既野
再諗多兩次,佢地真正既意思

多同自己1-2個兄弟交流

除左交友app
依5年有冇用其他渠道溝女？
Frd 搭frd ，落bar果d

其實係咪而家好多人溝女都係靠app

都有
但交友app命中率最高

個女仔個名叫100+？

玩之前拍過幾多次拖？

係app識嘅女，多唔多keep到做普通朋友？

最細同最大幾歲

拍過5次拖

Keep到2-3個
所以都好少

最大大我5年

最細細我9年

食過最大食嘅女係點？

本身勁唔勁？
會唔會餵唔飽？

0/10

結果同左邊種條件既人一齊？

樓主係app到想要咩條件既女仔？咁多個都唔滿意 你要求都幾高同埋有冇心水？

好麻木
date得太多 麻木咗
而家好難認真對待感情

浪費金錢

樓主呢？

樓主可否教埋點溝仔

你想溝咩仔先?
講下個situation聽聽

見之前好似呢排咁凍咪話佢需要一個人肉大暖爐/a pair of warm hand
睇佢反應

出得黎當然唔會預同你爆房喇
見面氣氛好,到時就逐樣逐樣試

我而家好少可一晚做晒所有野

高竇既咪唔好chur佢
一星期先發一次信息
通常我都會腥自己做既有趣野/有意義既野俾佢睇
最重要係建立印象,唔好俾佢覺得你好得閒
佢有興趣就自然會覆你架la

女仔個topic 唔重要,佢係冧你既, 點都會同你甜

其實我要求都真係幾高
又要身高,又要順眼,又要身材
又要有自己工作,同獨立思考.....

你揀人,人揀你,而家會不停upgrade自己
如果the best is yet to come的話, 咁問下自己be the best未迎接你未來既the best

會半夜搞醒我
或者追撚含
最鐘意女仔好主動果下衝落去含, 雖然我係冇被人含既愛好
本身唔太勁,一晚最多2次
餵唔飽佢要出面揾其他,我都控制唔到

hi 巴打，追到條女未？

想話俾人知你係USB?